［有圖］啲老泥mk妹有乜咁吸引

離遠就聞倒陣臭煙味
又黑又成身纹身 就算突個屎忽出都毫無吸引力
唔明有乜好吹奏

你專影啲7既緊係啦

又黑又成身 纹身就算突個屎忽出都毫無吸引力

露底喇支那仔

啲女做得人阿嫲

屌你阿嫲

呢d女正撚到1

老泥只係形容糜爛既生活，唔係指膚色囉

第一張
其他

天瑞輕鐵站

紋身變左支那語?

係唔係應該叫畫公仔？

睇真D ?

睇見都唔開胃，好多連企係度都企得衰過人。。

牛屎妹

畫公仔應該係你老豆驚你唔明咩叫紋身所以用bb話解釋你聽

識食一定食mk妹 你想搵個啲乜乜高質女神
咪又係由mk妹進化而成 ， 你課爆金 手指都未掂到啦

你用屎眼睇野㗎？

臭閪個臭一定惡臭

天瑞

簡體字呀你老尾臭閪

又發現一隻支那仔

支那仔睇開殘體，係難分別啲

比個正字黎睇下啦屌你

紋身

okok, 眼盲

屌你真係笑撚左...

佢地d仔都好撚柒

連登真係好多大陸仔 仲要狂衝出黎柒

戇鳩仔
硬要係衝出嚟柒

依家真系玩考眼力遊戲
[img]、一廠一[/img]

仆街 電腦版睇到佢個紋字好正常
一開app版睇 屌 差咁遠既

真係柒撚到閪咁
大大聲

所以打飛機真係唔好太密

幾年之間 次次都要人系你老母

最憎d女有紋身
由其大脾

123正

ig?

我會將啲精射哂落佢個紋身度

多圖

屌你呢個post
做人呀嫲系列

連登狗最愛吹捧過氣產物

blackruby ig個段揸波片正到爆

片?

啲老泥妹 成日拎住枝煙 好似好撚型咁
勁大陣mk味
好在個閪夠緊掛

成日著埋啲垃圾潮牌以為自己好撚型
仲以為自己好有錢

屯門天水圍質素係劣啲

MK妹真係好撚正
你唔溝留返比我溝

又要射精了

好似猩猩

咩名？

仆街
d女正撚到

MK POST變左臭雞POST

纹同紋喎

屎眼都塞埋 唔怪睇睇唔到啲字

邊到有得識

more

樓主係咪就係比便衣警捉到嗰個

傻閪

腳板實好紅

但我最鐘意呢d女

black ruby真係好貴死正

好想同佢埋單

對腳正撚到
more

我都想一田

我都想要

有你有我有情有生有死有義